[公投] 美帝國定大日本帝國好?

正皮 美帝國
負皮 大日本帝國
冇得打和

美帝